英雄聯盟 LOL S9賽事討論區 #384

afs 而家玩到搖擺人

痴線 完全覺得呢隊野傻撚左

好過SKT唔識變通
AF話唔定咁樣搵到出路

但我欣賞呢隊野夠膽試
上年afs就係靠d奇怪野打起

轉型做小丑隊

geng

佢又真係贏到

到底點解要換走cuvee

花生
來來去去都係嗰幾套
雖然我唔太鍾意佢
但係我都想睇場精彩的比賽囉

其他路啲替補唔記得帶出街

前年lulu jg

練下新人啦 d舊人都開始老化

GENG打得到去後期的話應該有得做
唔好浪就得

問下fly哥

飛哥真係有啲廢

Lpl好似出過

老實講反而呢啲仲好睇
依家好多賽區強弱太明顯 成日都直落2比0
完全無左以前果種刺激感

唔覺佢隻加里歐好勁

炮娘Tristana

Kiin仔係咪要發洩 對上一次係咁比人圍 而家係咁call JG圍返對面

ban 哂機動/保命ad，自己隊唔玩ad
Spirit一場morg一場neeko
cls bp

peanut 同fly

ucal又鎖血

番學冇睇，5路世一skt 贏幾比幾？

輸左 1:2

冇隻大坦頂住
頂兩座塔打會否諗多咗

NEEKO

精神打AD?

係咁上下
ＰＩＣＫ得都係諗住捉死一隻
打小團
但係蜘蛛呢個版本真係廢廢地

Ucal

Ruler 好撚肥

ucal

飛哥真係送到

fly真心似個sub多過正選料

完全係自殺式襲擊

Fly

飛哥唔抵得UCAL一個人表演
佢都要不甘後人表演送頭

我諗起一個B字頭的人

屌你老母Fly真係好撚垃圾 買人未

兩隻中路鬥花式送頭

無人補RULER

fly 廢到

佢招大有冇殺過人

Ruler好慘

054

佢已經玩得好好

明明其他隊入面aatrox都係一個威脅
但呢場好似只要殺左ruler就唔洗驚咁, 全隊rush一隻, 殺唔死ruler都唔驚比人反殺...
明明geng除左ruler都仲有控有坦有aoe, 但全部都比唔到威脅人

ruler滿裝

保住RULER啦

Fly哥原全冇做過野

舊SSG留低勁既個兩個都要換走其中一個 仲要換個垃圾三流升降賽隊既上路上場 痴撚線

今季除左grf係上游隊之外 根本其他隊都係中游隊

廢鬥廢

ucal兜後兜咗去邊

AF

笑撚死 無啦啦自爆

ucal 今場又雷翻

花生做過D咩

AF呢下膠call

又比佢頂到後期

咁撚樣比人一波 有垃圾Fly都贏到 估唔到對面仲廢

做乜鳩 佢出去拖到RULER 一陣都未必GG

af明明打咁耐teamfight都佔上風
偏偏呢個時侯打baron, 仲要自己隊打Baron速度唔快
kled肯開招打去打elder既話成件事既結果一定唔同

完全無諗過無AD 食得咁撚慢 正常應該開鳩對面波

等齊裝 打一波定輸贏 笑撚死我

笑撚死
邊條on9 call baron
人地有隻滿裝kaisa架

同滿裝Kaisa 鬥快食龍

GEN.G style 磨爛蓆

打得勁撚慢
又冇龍
那裡來的自信

屌
成日唔得閒
原來新宇宙艦隊輸咗

ucal今場個態都係唔得

笑撚死 我已經當AF係小丑隊咁支持算

好彩仲有得睇AF vs GEN
有冇人可以講下
Dream Team 點輸俾Sandbag
仲有AF GEN 咩事

當年三星 後期會戰無人能敵

如今

AF 係第一場Kiin仔PICK 汎打中路
無出到Aiming 精神魔甘娜打下路

Dream team bp放哂路霸比對家 對線爆哂比人炒

af 重要贏埋

屌 咁好笑

唔輸人但輸陣

一定係你改名燈到AF

繼續精神打AD

annie

精神晒

1819淨返vi無出過了

Cls

garen呢

非洲而家真係行得好前

好撚癲
kiin先係海量英雄池

lpl好似出過

寧願要spirit咁玩 aiming廢到

痴線 用隻ad 做搖擺pick
個d 咩上中路搖擺已經唔入流

番工無睇，有冇人話我知宇宙戰隊skt贏幾多？

AF 終於知光頭仔廢
快d買deft子走

花生黎料

花生好狼死喎

有其他放送睇 唔撚睇AF了

咁綜藝都唔睇

睇老婆緊要

peanut

睇埋先好啲喎

花生仔

笑死

Q2症候群

peanut 送完未

PEANUT

你Q入黎?
rakan W, 又一個頭...

仲以為花生早期唔行街 唔洗睇GENG妹 都係要妹到後期

Kiin一個嚇走對面4個

唔係又比GENG妹起呀嘛

PRUOD LUL

afs隻sup

就黎輸100 cs

FLY隻ZOE用得幾好

佢今場D 技係咪命中率最高一場

妹撚完未

當我無講過

FLY

KIIN

kiin真係afs靈魂人物黎 呢d先叫圍著黎組ga ma

Fly真係

kiin ad = win

終極搖擺位 kiin

佢呢個10人roster自己不斷練先做到
如果同其他隊scrim, 好難做到同樣效果

Fly一個Q都冇中過 笑撚死

仲以為ucal 好型
點知life 仲型

feel到又要反cup了

R係唔係冇得miss?

痴撚線 又KIIN一個打哂

位移技

afs係咪有種食龍嘅執著

Fly咁都可以一野都q唔中

原來ruler 打咁耐0個頭

KIIN今場啲輸出肯定突哂出黎

fly隻zoe真係好廢

kinn隻vayne同luc d mechanics咁好，好難想像係上路
全能到仆街

真係

最後個下Q都唔中

戰術成功

Kiin 仔

好撚勁 依個人真係痴線

真心勁

kiin仔

花生仔有冇後悔冇選擇去NA退休

諗起上次有人話thal屌打kiin

geng同kt

睇得出佢地練左好耐點用objective 逼團戰
annie 同lissandra 搵位開好勁

呢3場完全係玩命

AF快d買埋Deft
Gen換走垃圾Fly 啦

總之比kin win到1on1, 下路兩隻都做控場
團戰5個人, 多控比kin打dmg
自己分推1on1又撚爆對面隻top
雖一想知就係打比較勁既top做唔做到同樣效果
下路ruler同lfie都算打得好, 都冇方法拎到主動權

所以要逼ruler攞kaiser

42.6k

勁撚到

Kiin會唔會勁咗少少

kiin仔朋友隊

話撚左kiin啲輸出一定突哂出黎
一條友兇對面4個根本痴撚線

afs成功發掘到kiin做ad才能

kiin仔條 女?

GenG 俾柒頭Fly 累撚死

今日AFS啲bp都好過癮

呢種先係AF個風格

今日打上路 對手次次都係法師 發生咩事

點解faker死攬urgot? 明明大家都知khan隻urgot唔掂

Khan真係越打越廢

GenG 幾時賣走花生同FLY 佢

GEN擺明買咗花生成年 玩撚完

今日Kiin仔個表現

SKT三連敗冇死角

FLY佢Zoe d技能都打唔中人

花生回哂塘

Haru

轉個頭就支持chovy viper

做乜鳩姐你 好撚肉酸阿

勝利球迷 之前輸完撐我大SSG 依家Grf個勢咁勁 一陣又做25狗

非GLORY HUNTER囉唔該

af今日bp做乜鳩

但贏咗 睇黎會keep住咁玩

SB都幾慘
屠左geng同kz
D人都係笑鳩geng同kz垃圾
上個post skt1:0緊sb
有留言仲笑鳩geng同kz輸比呢隊
SB都算係一隊完完全全比人睇唔起既一隊
完全冇人讚過吹捧過

利申:自己都覺得sb廢廢地

skt同af兩種style
af行好前 skt企左係幾季之前唔郁

好彩kiin仔當初冇比SKT買到
以SKT啲咁守舊既BP肯定會埋沒左kiin仔既才能

有冇TSM fans喺度？

本嚟想放棄TSM，但見到今季個陣營比上季改良咗好多，又忍唔住繼續支持TSM

即係隊野繼續仆直

好正

張圖寫漏咗你個名

係咪可以可以正式宣佈bj朋友隊又無得係小組賽出局.

冇呀你走啦
又想上嚟燈

AF下場打KZ 到底仲會有乜神奇野拎出黎

幾期待隻新上路
好似幾勁又後生

Bjergsen做乜鳩？
呢個look咁撚柒嘅

今個Week有GRF vs DWG, SKT vs DWG

Khan其實係咪撚唔掂alkali同埋aatrox

真係一場都未撚見佢玩過

Khan係KZ風光得一季，就係MSI俾人打到自閉，SKT真係冇人買到咩…

佢隻jayce 好勁架

佢巔峰個陣唔係KZ 係LZ

好慘
明明轉會嗰陣SKT Khan 係又勁又得意
而家打咗一兩個series 又變返KZ Khan又廢又回塘

佢左手係咪撥弄緊人地乳頭？

Meta 造就英雄

Brokenblade 加入 搞到TSM 轉型做meme team
六條友好似已經好friend
日日都唔同組合duo 打ranked

beardson

幾條友已經血濃於水

J返尋日Kiin仔 1恐4真係

akaadian好似唔係好岩打tsm
今年tsm都係rip

咪郁，而家騎劫
LCK dream team 應該係咁
Kiin
Tarzan
Chovy
Teddy
唔發瘟嘅Mata

起碼終於係六人roster
一早就應該Jungle位有得換啦

Top Jungle 佢地兩個真係超晒其他班

中路個樣又好J

tarzan

雖然好似打J
但硬係覺得SKT留緊招

GRF再打多次DWG

但係留力留到輸咗

Dream team 留力都應該要屌打啦
對面又唔係grf

但na eu圍內打6人roster作用唔大

留力還留力 都唔洗用同一套戰術放哂堆咁既英比人呱

藏招就緊，問題係SKT而家好明顯係淆如果PICK返拿手英去打都輸個後果

嬴唔到 留力黎做乜鳩

jag真係無乜睇頭 如果有隊輸一場比佢都幾恐怖

咁又唔好睇少人地
上年GRF 輸過俾 JAG （好似係）

但係上年既JAG有d咩 今年既JAG得d咩

上年都叫有機長

有冇人計到GRF而家幾多連勝

今年有史迪仔

計細分 由KESPA CUP到依家14連勝

咪係

就有na睇

kt輸埋就好笑 冠軍去到第十

點解kt廢咗咁多

build around smeb

TSM TSM

踢左大ching既隊都冇好下場

海燈出現了

KT都係衰下路啫 同AF差唔多
但個風格就差得遠

事實證明mata先係kt大腦 deft子都好重要
Smeb指揮

kt條下路衰過af好多啵...
起馬af有得用kin打ad
呢個zenit....

Kiin用ad英打上/中啫 落返下路又係第二回事

viktor win rate得33.3% 有冇咁中意玩

而家既KT變左無人支持

無咗條下路 人氣大減

kt班教練on9
然後留係隊又公開撐過教練組既smeb依家又廢到笑
老點埋bdd上隻爛船
炒班教練之前好難撐得落

屎哥

一暈四靚到

PK akali

原來係達瑞斯

Knight 係中國人定韓援黎

搵人頂左FLY 個位佢

中國人

GRX個AD係咪搞笑

3A都可以講一餐

血鬼ad

gex廢撚到
阿 sor 成個lms都廢先岩

lms最勁已經係hka/mad 可以摺埋啦

七點未？

睇下個鐘咪知囉

又留招
前年留完到舊年
舊年留完到今年
留返黎拜山？

終於贏啦

即係又有成個鐘BREAK JAG仲未破到蛋

jag係咪降班鐵膽

好似停左咁

都幾肯定係
其他隊咁好抽

上年勁但係今季垃圾個幾隊又無佢地咁廢

今年廢果幾隊講緊上年爭緊頭4果堆

KT終於贏

GenG

ruler舉唔起

星期日打JAG 應該可以破蛋

榜首大戰

上次3:0今次唔知會點

twitch個stream hand咗

中路44KDA對60KDA

dwg偷唔偷到一場

係唔係第一打第二?

JUGKING打KING OF JUNGLE

LCK頭3 排名係咩

第一打第三
如果danwon贏會上第一
grf輸會落第三

GRF SB DWG

泰山始終都贏

canyon咁都睇唔到?

Chovy 果下閃jayce Q wtf

好似治癒錯人

問題係唔會同OLAF 1V1 佢就咁同佢A咁制

GRF pick得咁認真

睇定D先 就算lead GRF 10k都冇用

lm

頭四局真係求鬼其咁試
咁樣pick真係睇唔慣

GALIO真係CLS 咁樣一套 痛到

Canyon搞咩

canyon out了

tarzan redemption

埃爾文玩法既olaf

完全無得打

showmaker flash上去

redemption bm定真係有用

點解cut到預示者嘅？

viktor 大好短嘅有silent

而加先知lol

OLAF

應該話中斷施法比較岩 kass q都係

kass q 都有
技能說明係寫 中斷技能
Ingame 係一個好短嘅silent
好似係 好耐無玩過呢兩隻

CANYON完全比佢限制哂 佢地個KHAZIX GALIO COMBO

olaf咁出裝軟到

係時候睇下FMVP點講

知道自己冇力carry改做支援?

GRX pick得ok wor

痴線兩邊經濟差唔多肉緊到

第一場就打到咁謹慎
兩隊都未輸過1round

DWG好似打得好過上次KESPA CUP

REDEMPTION

redemption 限制走位200IQ

Dwg個打野真係廢

佢前幾場好正常喎 係今場唔知做咩

太遲放手 根本D血都唔夠坦住巴龍

開咩巴龍

redemption olaf cls

JAYCE三件半裝打RAKAN唔痛

前期肥唔起已經廢左

Chovy勁到

個波比佢斷上路HERALD好傷

dwg要贏就等kaisa出關

冇啦 卡樂B肥唔起 等下場啦

dwg仲要衰心急

一場不敗去打MSI

阿卡莉秒左佢就完場

做乜鳩

其實jayce都冇乜用 不如直接阻止viktor支援戰場

NUCLEAR條柒頭皮

自己衝入後排自殺

nuclear

NUCLEAR一支箭飛入去

Kaisa???

完

NUCLEAR 冇改錯名

kaisa 自殺

送撚晒頭咁

呢條友H2K個陣已經知佢有幾多料架啦

會唔會完得太柒...

自爆

DWG已經打得好過上次好多
但GRF都係略勝一籌

Griffin真係on9
全部分開打但可以殺哂一個唔死

又clean ace
呢兩隊9成係春季冠亞軍

柒到核爆

DWG啲失誤多到

睇黎dwn要跌到第4喇

grf真係cls

Dwg

呢個輸法係自殺...睇得好冇癮
明明前面打得好緊湊

睇埋DWG打SKT 點先

grf前期輸後面都可以打返起呢下先係最屈

viper
19.6k

JG一開波送頭 之後送巴龍送頭 最尾AD送頭 完全覺得係佢地打得差

輸埋俾尖添跌到去邊

40分鐘kaisa 6.1k XD

CANYON打親GRF就發瘟

鳩打都贏SKT啦

放心DWG高過SB好多班

DWG個營運真係好撚勁，希望佢地越戰越強，最好淘汰哂傳統隊

DWG千祈唔好氣餒
星期日贏埋SKT先

好穩

完全唔覺得呢場係GRF打得好
DWG係度失誤 比晒機會

skt個戰術體系仲係咁老化今季都係算撚數

冇之前Kespa 差距咁大

咪係 DWG幾個失誤 完全無咗預計兩邊好激烈咁打既場面

聽PAPA 講, GRF個陣係前期會輸比DWG, 所以GRF前期平風已經營運上羸
不過DWG輸就咁睇唔係GRF勁,係DWG最尾果波NUCLEAR送頭先輸

LMS真係垃圾區黎

屌你老母
開乜撚巴龍啊
Raise殘血點打

同個泡菜輔助好廢

冇AD英 打得慢到咁都照開巴龍

諗唔明
明明拖落去係5050

就咁睇牌面 grex都唔會有咩機會出到國
今年fw仲要回歸lms 真正菜雞互啄

想像唔到rr會有幾慘烈

比人單方面屠

上年SNG最廢就係下路兩個韓仔

個Bruce仲可以
但班support真係廢

最衰Koala 仲要去part 臭嘴v
贏咗就佢威輸咗就你渣

就算有冇佢都係差唔多
中上回哂塘

CHOVY

Chovy 同 Fly 隻 zoe 比........

上PK仲係勁喎
Ziv對線完全唔夠佢打

Wuji就真係一般

CANYON發完癲未

夜曲飛得咁早做咩

GRF 2:0 了
DWG留力打SKT好過

又完

下路直接穿

仲衰過上場

隻打野真係廢撚到

直接頒獎啦好嗎

條bot對線都贏30幾兵

乜而家OLAF興咁出裝架咩

可以唔洗睇

好有blank既影子

Chovy係咪痴線比在飛哥

grf=癡撚線

笑4 無得打

Grf 真係冇對手

DWG輸幾個頭急到係咁開戰 但根本唔夠打

隻jg太心急做事搞到加速死亡

我覺得佢地似自爆多過比GRF打爆

輸到心態都崩埋
希望有隊可以破grf金身

由上場尾段爆到今場

one shot zoe is back

DWG都唔夠打
仲有邊隊夠GRF打

cancer英

最慘係GRF 五個人都無上限
個個都咁撚勁..
都唔知點打

轉台算 第一場仲穩過第二場

我覺得係佢地既表現差咗 特別係隻JG 打到BLANK咁樣

JAG we trust

可以睇返fly果隻中和下

league of grf

差係差左
但DWG都算依家第2勁既隊
但今場個差距都咁大

季初姐 唔好咁快下定論住..

佢第一場初期唔計隻JG 差距有拉近咗 但去到後尾隻JG心急MAKE PLAY開巴龍送頭先送返哂優勢出去

fly隻zoe?

好撚癲

讓ban都贏

而家睇返hle反而唔錯
macro有sense 可惜選手能力差距太大

DWG 吹大左
打skt 都差d輸
衰過SB好多

捉人 加速死亡

撚狗咁狗

DWG好似係3:0 SB再上去LCK

viper單機到完場

撚

CK果陣打熟哂啦

咁都叫自爆？明顯實力差距喎

000 lucian

viper 0/0/0

你睇下佢第一場初期 係隻JG前期自爆 再亂開巴龍先 兩邊咬得緊好多
今場就唔洗邁講

11 0 4

viper竟然會a錯

skt頂唔頂到20分鐘

冇禁f 唔係唔駛死

呢場DWG同JAG一樣下場 睇嚟SKT都差唔多

點解可以咁撚勁 期待佢地不敗到拎冠

挨到30分鐘當SKT嬴左了
燈下先

grf呢5條友經歷左d咩

睇埋SKT 打DWG就知GRF領先世人幾多

就係夏季賽輸完坐咗喺個BOOTH到訓話

5-0喎
人地識捉你小失誤而你捉唔到咪差距囉
Hle直程贏你7k都輸啦

又係要靠我SKT教訓GRF

夏季賽都已經好撚勁
今季直頭痴左線

問題係啲失誤係佢地自身出嚟 我係講緊呢兩場 唔係KESPA CUP個三場喎 你拎埋個三場嚟講咁SKT後日打DWG都唔洗打啦

偷到一場當贏啦好嗎

捱到25分鐘當贏

skt拎番個腦出黎bp再講

唔係比人禁住屌已經收貨

其實SKT贏到DWG再講啦 之前都輸緊1-2

偷到一場SKT雖敗猶榮 比dream team破金身 GRF又有落台階

你講到好似grf無失誤咁
問題係你把唔把握到咋
你唔夠打點打都係輸

睇完Fly隻Zoe再睇Chovy隻Zoe

岩岩都想講呢樣野 覺得skt黎緊會再輸多次比呢隊dwg

一個天一個地

我無話GRF無失誤喎 GRF第一場都有失誤 但唔係致命失誤 捉到失誤係GRF自己把握到 但問題係DWG自己產生既係大失誤令到成場GAME輸咗喎 而唔係純粹實力差距咁簡單

下一場繼續藏招

cvmax

尋日花生smite唔到隻遠古龍都衰阿fly miss左招q
有大陸仔計過fly q中係花生smite贏

Chovy隻Zoe同琴日fly哥個隻真係差天共地

真係飛哥跌落坑渠

Grf 個教練好似好撚惡咁 成隊同skt 一樣都唔識笑

第一人馬

我覺得grf bait得好好先令到對手成個on9咁
中路河道果波團戰蛋黃隊想襯tarzan無大技想直接秒tarzan
然後tarzan預判syndra RE combo金身避開呃左招成個團戰最關鍵技
然後應該蛋黃無為意redemption cdr加速回得快然後窄位中5個反打一波
再加埋chovy成場中哂所有關鍵bubble 如果你代入蛋黃隊個處境應該都算合理判斷

所以先話佢地痴線 好似睇到未來咁

等睇SB屌打GRF

屌你老尾 chovy 宜家個kda係84

ALF隻AD幾勁

FLY有無0.1

條仆街勁到唔識死咁

84

pk勁極都救唔到成隊 唯有希望堆新人有進步
宜家lms本土勁果啲都分散曬唔同隊
如果班勁既砌到隊尖添出到msi/world應該唔會太難睇

唔知ziv有無覺得自己好7呢

同期當打個d都出曬國上曬位，唔做選手都r到個lpl教練做下，自己仲係屈係度又退步曬

話曬當年世界賽都叫唯一可以抗衡到marin既人

佢際遇唔同冇計

LMS啲實力拉近左...一樣咁廢

JT

有無尾熊又點
JT繼續等未來啦

BTW 今年兩隊新隊都幾勁

FNC

Broxah廢撚到

FNC一沉百踩

準備0-3

GALIO個TAUNT來得太遲

0-3

0-4 呀
第一場輸到仆街之後嗌remake

FNC冇左CAPS唔識打

Fnc 抵死啦
洗我地lms 泉

caps 好撚 fit

咁都贏

CAPS痴撚線

fnc抵撚死
so牙屎又唔要
最打得個件又走埋

我寧願支持misfit
so牙屎+eu talent+隻唔串咀ad
加個廢老
算係咁

食屎狗

Mithy條友真係垃圾黎

尋日無時間睇 GRF vs DWG，睇返Grf真係痴線...歐拉夫出救贖，重要好多次真係有用。Chovy 又係痴線，第二場柔依D招準到，lck 已經無乜人攞嚟用，但玩得好似鬼咁，癲佬。如果Faker重係巔峰期真係好想睇兩條友互打。但而家的faker只玩垃圾車，加里歐呢D英，carry角根本唔敢攞出手比賽 ，春季賽睇嚟無乜懸念。

希望快D msi，或者賽區大戰，GRF vs IG

睇睇下會發現
Ning勁起上黎 Rookie可以坐係到等carry

新英好撚正

陣間AF仲會唔會有奇招

fnc s8亞軍

好期待TSM今季表現，相信應該會先拔頭籌，First week 2-0

EU真係得啖笑

你都得啖笑啦

0-2 confirmed

今日都係無Aiming

又可以睇AF D PICK

aatrox竟然冇人pick

AF又歡樂遊戲

Dread main英應該係Camille

好耐無睇 點解非洲隊變咗Spirit bot

af

又嚟

AF歡樂場

屌 原來azir bot lane

痴撚線, 又變AZIR BOT

點解唔用魔甘娜下路 明明前期易食兵d

乜鬼野陣黎

AF好歡樂

輸兵輸到仆街

前面輸咁多頂唔頂到阿

為左唔出aiming可以去到幾盡

隊野係咪冇AD

本身有 但太廢 好似係

aiming 唔知咩事, 韓服accounts 俾人delete 晒, 但又唔係俾LCK 禁賽
AFS 出聲明話無野講

搵新聞乜都冇

輸啦咁嘅膠陣

俾deft子射幾下 AF都要B

Deft子 Deft子

Azir下路點打Varus呀
Kiin呢場發揮都麻麻，贏到就有鬼

3線爆炸

非洲隊

中下都輸
Kinn都冇得玩啦

20 min 10k gold lead

0換5

琴日LMS有個大陸仔AD玩Lucian好鬼勁

BM

kin會唔會崩潰

kiin killed by minion

癡撚線

好大既官威

好侮辱

亂鳩咁打

Troll AF

兩隊賣笑隊

afreeca freecs

AF班友次次都唔撚同位既 咩玩法

兩隊都好廢

LCK水平真係低咗好多

究竟係AF(kin)今日發揮得唔好, 定係geng實力真係太差可以比呢種陣舞到一棟都冇?

我覺得係後者

仲以為AF 啲奇陣又幾勁

咪對面已經有準備點打

好似尖添一樣咁未磨合

可能會係第一次花生冇得入季後賽

目前睇黎係grf>dwg>sb>=skt hle>kz af >=geng jag

kt 比你食咗?

哩兩個caster把聲都唔係咁好聽

LS麻麻地

應該估到AF又會出奇招

MVP Deft

where is papa

屌，又嚟多次

replay?

唔會下路Zoe呀

Deft Ziggs bot

睇唔透

deft 勁到

3閃

SHEN

月球

點解今日冇papa

無聽錯琴日好似佢話放生日假

Tusin終於正常返d

KZ既表現比上星期好好多

AF 88

dread

Ucal呢兩場隱哂形

依個真
Pawn Tusin 之前廢撚到

Throw

Na macro LUL

jm9

到底我睇左D咩

還番正常既LCK比我睇呀

Kiin都知班隊友咩料
場場都玩carry英

打到好似LMS D菜雞互啄咁

睇到幾撚心酸

Tusin隻shen幾勁

AF 威得2場

選摩甘娜其實有咩用?
條友之前唔係打JG架咩?

揀英原來係自己揀既

本身仲以為KZ要打升降賽
真係峰迴路轉

ucal kite撚到識飛都冇用啦

原先條bot打唔起, 用佢打多隻sup咁
morgana 清兵快

冇睇spirit訪問？

AF真係要買返個ad啦
第二場都仲焗住用Spirit打下路
我諗Aiming都

LMS PK俾人捉到0/5/0笑撚死

多隻lulu重好啦
morgana唔中Q同隻大兵冇咩分別

morgana對線易好多

姐係係唔係都輸
學上面巴打話齋,拿拿林買過隻AD

你有D料到

反cup了

垃圾DG咁都輸

我都唔撚明點解SKT會買一個過左頂點既上路選手
Khan之前就係同花生不和搞到KZ夏季打到一PAT屎
呢D人都可以買

Sorr 應該都係kz af level架啦

睇黎似係afs同jag 呢兩隊係公廁
skt打贏呢兩隊等大家有幻想

Q：很多韓國粉絲對於GRF的期待都很高。他們希望GRF能在下一次的國際大賽中替韓國復仇。這會讓你有壓力嗎？

cvMax：與其說壓力，這倒是讓我非常興奮。

請支持泰仔

如果唔係鳩嗡既話呢個心態真係幾好

Thal dpm差唔多包底 但係kp同kda接近第一

主要打會戰 對線少換血?

Papa生日唔cast?

將壓力化為動力 呢個方法同心態好好

吸血鬼
泰仔係SKT有冇玩過

Grex廢到笑

其實泰仔係skt 係得血鬼勁
其他垃圾

新仔天下

呢場caps 1打9

木金

我終於上場啦

TEMPT IS BACK

即係新一季又唔洗睇

Onfleek: 咪過黎搶我頭

冇睇lms一排，做乜mission又番左hka

Caps呢場真係好極限

史詩對啄
Grex係唔係冇錢買jg
原來raise都咁廢

LMS綜藝職業聯賽精華

去過LMS既韓援好似得Kramer未死
其它廢到笑

Rather都變廢

除左實力差距太大 呢個版根本睇JG邊面勁

又一隊傳統LCK 輸俾 SB

食屎狗一冇左大腿就0-3排榜尾

CK>LCK

rather 黎陣一陣已經同化晒
明明係ck個陣都仲係主力

Kramer係lgd
lpl聯賽

感覺上依家jg要刷人唔係刷野

但係佢打得都幾好，隊友垃圾到仆街

Ambition原來開台講緊SB VS HLE

SB點解會咁勁

LPL打法>LCK打法
所以咪贏

即係咩打法？

唔知點解lck班友仲死攬住營運mode

lck真係垃圾黎 依加覺得lpl平均仲勁

你潛咗幾耐水

HKA

好事嚟

7點起身準時睇TSM打爆垃圾bang

FNC 0-4

準備好了

一入到去即刻fb

FNC 0-5
食屎狗
Best adc in the west

大快活五連敗冇死角

0-5呀
第一場remake左

SOR鳩
咁0-5

又死

呢下堅勁

呢下配合得好好 都好難怪食屎狗走唔到

冇輸CS架

屌你老母人地6LV呀以為好撚好打

4/0/0

15 ff

條下路爆撚到呢

自膠，睇錯食屎狗5LV，布撚母4LV

upset同ignar真係好夾

NA要等到6點同7點先比賽 點捱

ignar招q根本指定技

食屎狗廢撚到

050

小王子

大快活

FNC:LAG REMAKE

KDA小王子

死得開心大快活

kda之鬼：今季冇喇

Best adc in the west

0-6食屎狗

要打返幾多場carry先保到個kda

隻新mid難得做到下野
食屎狗就係到派膠

REMAKE

REMAKE到就0-7

061

隻中路唔差 相反食屎狗

呢場真係Nemesis證明自己既時候
琴日cap一個carry成場

名副其實的kda狗

食兵要走先

邊個名係讀成“shout ka"咁？

隊名

屌係喎史浩克04
thx

食屎狗呢下
重行上去
害死兩個隊友

太易玩了

FNC已成公廁

0-4

呢場真係食屎狗一個害全隊

食屎狗太重
舉唔撚起

想知CAPS點諗

CAPS：契弟走得摩

rekkles證明自己唔係kda player

F04

咁應該就唔會 有CAPS咪贏到

CAPS S8打完應該同食屎狗嘈左好耐

世界第二ad

人地返屋企屌余霜

點解嘈交

世界第二都係狗啦，幾時輪到佢
第一係JKLOVE

我斷估架咋
CAPS走得咁快，仲要係入G2

見到呢隊fnc輸就心涼
Wc 果時串過馬撚咁

0-4(5)開季 癡撚線

應該係G2一完WC直接搵CAPS啦 應該俾埋個好靚offer

真心唔知點解當初G2會拉CAPS
明明PERKZ都好勁

證明perkz決定正確 轉AD位 依家下路都可以玩AP

最癲係perkz轉打ad

唔知
可能hjarnan同wadiu當初打完無耐已經傾緊會離隊

再加上本身CAPS又係個pool好深 隨時佢落ad位又得

Caps vayne 實例證明

講真 呢下似-6多

有冇ching等5點LCS
5am: TL vs C9
6am: TSM vs 100T

又要通頂

應該會瞓一瞓
EU睇完FNC又輸之後 好悶

睇埋G2

有巴打見到食屎狗收皮心都涼埋

NA同EU個時間調轉就好
雖然EU今年都有睇頭咗

FNC G2 MSF 04

事實證明食屎狗剩係識痴冠

Alright guys, now we have two teams with similar names in LEC.
Schalke 04
Fnatic 04

呢度大把啦

EU啲隊真係好撚好睇

希望呀燈訓著咗

路過

G2依家勁撚到

Fanatics 係0-5

好想係LCK見到EU種打法 成日農到到20分鐘先打架真係好撚悶

原來6am 先NA

咁快吹奏TL

中上都唔係一線頂尖喎 大ching都係神經刀

賓仔玩lee sin
係咪輸撚左架LA

Sneaky in lane

屌最廢係CORE JJ...

Sven

Sven pick乜撚野Nunu
廢到

corejj 今場表演係最差,同OLLEH 一撚樣,
送頭, 空大技,開盾時機又差

IMP 又線上無壓力俾人逼閃
DL 普普通通,除佐線上嬴線, +單殺屎力奇

今場玩得最好竟然係 賓仔 , 其次係 JEN神

TF blade

LemonNation 幾時入左tsm打中路

TSM 首戰告捷

Broken blade

TSM 各路壓爆 100T

Solo kill ssumday

BANG好慘
成班豬隊友
連ssumday都派膠

雷我bang子

去得呢啲廢隊預咗㗎啦，佢都係為搵退休金

認錯人？

TF blade broken blade同一個人黎

...

竟然冇俾牙燈燈死

3次復活
痴撚線

BB打得好到

今季 又係得TL TSM ,C9 之爭
其他隊仍然魚腩FEEL

Smoothie有幾下自爆
不過好過Mithy好多

Huhi真係好撚廢

巴打係咪有面盲症

TSM

今季個個都要加油

Meme嚟架ching

佢除咗Asol 之外根本係low tier mid
係恃住同aphromoo friend咋

中路由faker變做huhi

Aphromoo 除咗俾人捉之外有咩用
仲話Spring MVP

poe同stixxay真係好似樣

睇live都覺得bang同a乜鳩夾唔到

好心隊野咁有錢就買過件中野啦

暫時睇新tsm都唔太差
一開始仲以為bb會炸線
akaadian都叫幫到手 希望會再勁啲
bj都係咁樣
smoothie好過件核彈好撚多

同埋屍狗又買到件唔差既中路

TL好似唔太夾

Crown子
入埋d廢隊

呢場嗱嗱林完啦屌
對面四件蛋散廢撚到1-3就唔好拎去lcs啦

核彈

Pick ban時見到100T 5 ban 上中路
BB irelia akali ban晒 以為玩撚完
點知竟然贏到

我都覺Nisqy唔差

Crown子應該屌晒鬼
咁靚roam 殺咗對面adc
點知dardoch去對面jg送頭 上野死晒

100t成隊都夾唔掂咁
佢地個教練幾勁
應該練下會好返啲

Crown子淨係laning 已經贏POE 30 cs
有500 bounty
養老都唔好去d咁廢嘅隊啦

dardoch依家廢到痴咗線
唔知係咪剪完頭比人剪撚埋技術
佢都係唔好阻住我睇memeo算

好多人都睇好100T 第二
但我不嬲麻麻aphromoo
Huhi 唔洗講

不過CLG都好廢
Crown子好有火去舉重咁

huhi條友到底靠咩仲生存緊

靠同aphromoo friend
Aphromoo大佬嚟

屌 Crown子贏咗仲開心過喺GEN贏

真

Dardoch

夠鍾睇我大停根

話撚左OLLEH呢條友冇DL CARRY 係咩LEVEL
佢世界賽D ON9 PLAY 因為TL D隊友係NA夠罩住佢先發現唔到

TSM個BROKENBLADE應該矮撚過胎屎

新嘅天賦應該要點樣砌 啱啱先玩番

Ahpro成日嫌隻AD廢

今次睇吓佢憑咩屌俊值

Sven一開季就派膠
係咪又要調佢落二隊搵Blaber魚救國

C9係NA幾廢都好
出到國一定係最後希望
年年C9都換哂人咁濟,得返SNEAKY係到
最後又咪係NA最後希望,睇定D啦
BTW我成日覺得C9係兵工廠

真 C9真係NA#1 出國打得 又培育本土新人

一陣睇SKT二連敗

應該掉轉返講 無論c9世界賽幾勁 翻到na都係唔夠tl打

排榜尾都堅持出新人

Rush karthus jungle

Ahpro D PLAY 真係求其搵個鑽石都好個佢,佢最叻咬 牙簽

TSM應該入到playoff

收皮啦25狗SKT三連霸無死角 改完個名再屌SKT以為冇人認得 肉撚酸到

次次見到25仔都得啖笑，全部都係勝利球迷

利申：支持TSM多年，風雨不改

唔可以錯過7點榜尾大戰

bang子

到底係邊一隊可以送溫暖比對方呢
睇落GenG勝算大d

無限G持SSG

想問宇宙艦隊SKT而家排第幾名

3

點解唔係排第一

仲試緊水溫

仲磨合緊

今日skt既bp會係
top sion/viktor
jg lee sin/趙信
mid urgot
ad ez/kaisa
sup 貪撚奇

幾點有skt睇

真 你都可以做教練了

Dwg同grf一樣都係前中期打中上野，下路對線相對上弱
不過grf 團戰勁好多，Viper同lehends對線唔算強，打團就好勁
Skt唯一贏嘅可能性就係用bp創造下路優勢，Teddy+Mata對線應該係lck最top，要比teddy揀到ez/lucian而對面揀唔到，中上用支援強嘅champ，中前期圍繞下路打優勢

faker依家對線實唔夠後生仔黎，單論操作同反應，莫講話Chovy，連Showmaker都未必夠打，所以對呢2隊唔應該玩carry英，但佢經驗同支援仲喺度嘅
反而之前對sb，人地中路唔勁，應該要拎carry英打

SKT啲BP

Grf無死角

打咁大段冇乜人理 辛苦你

今日Crown子贏咗 開心興奮個樣
喺GenG未見過咁滯
過NA對佢可能真係好事

faker邊有咁廢

有CoreJJ 陪佢係NA

最衰BLANK，自從REGIONAL GAME 5 TROLL完FAKER隻AKALI之後FAKER就唔敢再PICK

Aatrox/Akali/Galio/Camile
skt起碼會放兩隻俾對手

雖然係SKT fans 但係今季拎冠真係GRF同DWG最大機會

好期待skt贏dwg

希望贏到啦

好掛住舊SSG

kkoma都有上連登

SKT個陣真係好撚悶

TSM

Broken blade出乎意料地好
佢重要係專長玩carry英 今場玩坦都唔錯

skt可否生生性性

打DWG同SB第3場都係mata隻牛迷之操作送左波

Haru 幾時先有得上場

又無PAPA

SKT打得好睇D啦
反正下星期都要比人虐

等轉meta

原來SKT DPM咁高

teddy係到緊係

未舉得起

贏輸都好
希望今日skt bp 可以有d 野睇下
睇夠khan 同faker 玩 urgot 啦

URGOT 同維克特

原來KHAN DPM係第一

CLID同CANYON兩個都肥嘟嘟

想睇faker lb
佢隻lb都唔知雪左幾耐

都係唔好對skt抱有期望咁樣仲好

未打先躹躬係咪得韓國先咁膠，爽手D啦屌

K盃先比dwg單殺

一開始對兩隊垃圾搞到大家以為今季有望

SORRY囉

試下比上路強勢D

sor 失憶
個下真係好柒 以為隻分身可以fake到人

希望SKT睇完AF會識變下
咪撚又urgot

咁又變得太多 佢地係變位唔只變PICK咁簡單

有冇人講下蛇女咩事

終於BAN自己

自ban urgot

skt

A柒

今場會攞咩中路呢

aatrox

AATROX都好過URGOT呀

輸嬴都精彩

khan 定faker 玩

Nuguri 僅次於kiin仔

CANYON隻KHA又嚟

Aatrox

KHAN撚A柒好睇囉

又Galio

CAMI GALIO OPEN

終於肯比番d純carry角中上拎

Skt好似終於轉陣啦

唉 悶唔悶架 屌

galio呢個patch都算係carry角多過團隊角啦

唔怪得BAN URGOT
原來想比FAKER 玩 GALIO

mata燈籠

唔拎加里歐唔通放比卡力斯配加里歐咩

但係真係好悶..

Galio Urgot Lissandra 重返榮耀

隊隊都有揀galio 啦
skt 揀galio 又屌...

NUGURI隻AKALI之前好似就係打到SKT輸個場用

揀得attrox 都估到會pick galio
不過galio 呢個patch 都好發揮啦 好過urgot

對面拎卡力斯真係冇理由放galio

雖然skt 真係之前經常揀galio 有D 悶

會唔會比加里歐比teddy

faker唔係Galio就垃圾車
你唔悶我都悶啦

TEDDY DRAVEN

teddy用draven

李星

唔通拎Leblanc 俾Ryze單殺咩

都好嘅 galio冇咁易比人單殺

lee sin draven
呢場見skt 真章

SKT下路個COMP好惡

今場真係到skt證明自己既時候黎

Galio唔悶啦 邊叫隻嘢真係咁屈機啫

skt比sb用呢個下路組合屠完就拎

留名等睇

SKT妹下妹下拖後期 完全打唔出前期惡既STYLE 然後所有FANS全面進場屌柒佢地

因為比draven打爆所以要用draven

AKALI切DRAVEN排好考SKT

冇papa把聲好似唔係睇緊lck咁

NUCLEAR PICK SIVIR都打輸真係執撚左佢

認真問 依加玩以前果個combo?

覺得佢招進化R改番之後呢個COMBO有D廢/難用

無papa感覺無哂生氣咁

Draven係呢個世界上真係冇幾多個可以將佢發揮到極致

係galio 9.1太勁
只要係帶到佢入場就係好選擇

係

俾人抖下啦

應該前半都唔會出 比多D訓練Clid
去到淘汰賽or世界賽雙JG好重要

JKL

CLID好忍得

差一下

skt 呢下2隻都想殺會否太貪心

佢solo q勁咋

Haru同Clid根本同一類Jungler黎
通常一隊野會買兩個JG
好似GEN/KSV/SSG 一種係控圖(Ambition)一種係激進(Haru)
SKT買左兩個激進既

即刻比人針

TYLER1

KHAN

SOLOQ 你可以講埋文森特

Khan

CLID勁到

CLID呢下COUNTER GANK

我心諗幫你捉左兩次仲要差d俾人單殺 ...

haru可能秘密練兵緊轉型呢 好似karsa咁

不過可能skt想比clid訓練下習慣lck既比賽先 始終haru叫打左兩年lck clid今年岩岩先番黎

隻kha笑死我

痴撚線
呢隊咁既野都贏到clg
到底clg有幾廢

LS把聲好嘈好尖

條jg path 好順
估到晒對面
clid

傻仔KHAN

點解khan廢咗咁撚多

用CRAZY啦

入左skt 上路會減智商

阿卡莉真係好撚ON9

上路啲優勢無哂

上crazy試下,khan退步太撚多,好似大半年冇打機回歸第一場咁

attrox 有咁難打阿卡莉咩
仲要幫左兩獲

幫兩次都可以劣佢

幫三次 比埋頭佢了今次

clid

khan=媽寶

khan咁都仲打唔贏就上crazy算啦屌

khan=廢

上路玩完lu

clid今次打到好似係jdg個次用卡蜜兒針鳩ts個次咁

呢個dive

阿卡莉痛到咁

做乜撚要塔殺

skt唔識打點解唔ban

好亂

呢波SKT靚撚到

太貪心